睇完HA單野佢地聲大夾惡, 以後決定任何HA搞嘅所有嘢都唔會支持

其實無左你地都對成個香港無咩分別, 本身小眾音樂更加需要香港人去支持, 但係見到你地班仆街自撚私到咁仲聲大夾惡, 證明無左你地對香港會好D, 當日比人搞抵撚死! 希望你地而家個場都快D死埋!

而家個場係邊
籌期做裝修先啦

你會點支持？

未有場咪搵個天台玩住先, 你唔係屌我嘈啊?? 你打壓本地音樂啊死藍絲??

Sorry 唔敢得罪和哥

抵撚死啦 窮人學人係香港生存 租工廈附近嘅屋

咪係! 你有自由訓教我都有自由深夜夾BAND!! 日頭我撚使搵食啊, 有撚錢整隔音啊!!

窮人抵撚死 除咗夾band窮人外